偉大的香港領導人林鄭月娥以身作則牽頭罷工

七月二十二出黎見完記者就開始罷工
間中約下fd子飲飲食食
諗起都爽
大家快啲效法特首啦

今日出咗門口罷唔切
下星期一係機會啦，飛雲！

We connect!

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

屌佢罷咗成個月啦

有消息指:
林夫人罷工仲日日有得俾人屌
不亦樂乎？

嗱嗱嗱
又有壯士加入同林夫人性交啦

"帶頭"就"帶頭"啦
用咩胡語"牽頭"

各位撐政府嘅沉默大多數可以繼續留喺屋企沉默啦

我大中華用字文化博大精深
豈容你說三道四

突發！
多名政府官員都加入罷工行列

林鄭罷工仲有糧出呀，仲有大把福利特權

支持香港公安局嚮應特首罷工行動

特區行政首長是一份好工作

We connect